連坐！日本新制交通工具車逼車 營業單位將受連帶停業處分

日本反制「逼車」行為新制將上路，未來營業車駕駛只
要逼車，除了駕駛本人須受罰，業者也將連帶受到3天到7天的停業處分。

日本放送協會（NHK）報導，有關妨害其他車輛行駛的逼車行為，日本政府國土交通省將
從本月27日起強化行政處分，只要例如計程車、貨車及大客車等營業用車駕駛逼車，業者
將連帶受停業處分。

咩叫逼車

跟車太貼

應該指推9人？

煞車都計

其實點解要罰？香港日日單係咁

日本巴士跟到個時間表一樣，一塞唔推9人點做到呀

推人有乜問題？brake check或者硬cut就話啫

日本人識條鐵渣車咩
應該係咁

牛逼車了

係日本開慢小小就會比人逼

香港你行正常車速都會比人逼，快線就加15都照逼

我講緊嘅慢係高速公路用法定車速嚟行 已經叫慢

真
限速80
行到120都成村人爬緊頭